「心急人上/在線等急」 周圍都買唔到香檳點算？

點算好，老婆話買唔到香檳今晚唔比我返屋企，
入左屋都要同偉蔥訓！

利申偉蔥係我隻狗

推

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

你唔洗番屋企都得